進擊的巨人 97 情報

韓文全圖

艾倫

準備開波

阿撚

泡菜肉都出晒生肉反而得幾張
今期不得了，有冇識泡菜既可以大概翻一下講乜

萊納吞槍自殺

HI LEO仔

who is leo？ 傻仔

竟然搵個弱智既潛入敵陣

萊納想自殺又淆底

插頸,炸爆半個頭都死唔去佢慌吞槍會死咩

佢原本想開槍 但一聽到個新兵仔之後先停

YES

leo 仔

LEO仔

英文

英

阿妮好可愛
果然艾倫已經潛入了
只有自己一個?
其他人有冇一起潛入?